好想要個精神病靚女姐姐做我女朋友

即係何里玉個啲
好正 每日瞓醒見佢攞住把菜刀行係你條頸
沖完涼又拎條鞭突襲下你咁
簡直係人生一大樂事😭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

@痴撚線港女

上海大把

無提啲衰野好無

到時唔係行住你條頸
係斬左落去

你鐘意病嬌唔算好痴線姐

關上海咩事

唔好嚇我呀ching 我好大期望架

我都無講過我痴線....

港女過港女

緊係要香港女仔
上海

我

咁你可唔可以 做我女朋友

咁你靚唔靚仔

如果看著我不妨濛一點

浮☁️偶爾濛住了

岩岩想講

你係想要個靚女姐姐做gf姐

你漏咗要中分嘅

我算小小靚仔
做唔做朋友